是無力 或有心 像謎 像戲

誰又會 似我演得更好

從眉梢中感覺到
從眼角看不到
彷彿已是最直接的裸露

是無力 但有心 暗來 明往

哥哥真係好有愛心

誰說 這算是 情愫